鐵疾藜咩時侯岩用？

真係唔明點解呢d減慢交通工具嘅野仲有得賣

大家千祈唔好用喺警車啊！